小朋友各畫左一幅畫，求解答

兩個小朋友畫左以下既畫，有無人識分析？

佢係咪成日睇飛虎隊

天才

911

我驚個小朋友心理唔平衡
點解畫得咁黑暗，又有人遇溺，又有人直升機跳出黎

潛在藍絲支持者

不如你去問畫嗰個
我地睇只會睇到自己

問過佢地點解咁畫，佢地話唔話你知

樓主都係想你地讚佢小朋友係天才啫

曲線讚自己小朋友！

佢地講左 題目係：直升機 家人

我覺得只係個人係直升機窗到say hi
同另一個人企係海景前面

如果係都安心啲
咁第三個人呢？

唔覺得有問題，
第2幅係d細路係直升機跳落水到玩，仲好開心tim

張畫紙本身深色顯得黑暗喳?
換成白色底咪唔黑暗囉，
你用左大人複雜既角度去睇小朋友既心?

當真係遇溺
小朋友佢畫係笑住既
同埋有人救佢
就咁睇其實冇乜嘢
但係想深入知其實應該要有技巧地問下小朋友係可以知多少少

兩張畫入面除左直升機、人之外佔最多嘅就係高樓大廈, 冇太陽冇雲, 一棵樹一隻雀都冇, 係咪好少帶小朋友去郊遊？

另外家人嗰張, 你話佢地, 即係最少兩個小朋友, 但幅畫真係得兩個人, 而且只有正中間嘅人仔係比較大, 另一個佔好少部分, 係咪唔夠時間陪佢地, 多數都係佢兩個甚至係自己同其他小朋友玩？